有無滯留左係上面既手足

滴滴唔比跨區行 屋企又無4個轆呢家連高鐵站都去唔到
又唔想返香港害人
都唔知幾時先完可以返到香港

做咩上去......

咪撚落黎呀垃圾

上面其實真實瓜左幾多人？

上咗去就唔係手足

有d屋企人一年先見得一次 無辦法

咁見耐啲，唔好返黎

早兩日先見到個奶中白人youtuber話坐滴滴由海南去新彊
原來係呃人嘅

邊到

不肖子孫,帶毒回港
屌你老母

有d市禁左有d無禁行

一世留喺上面啦，手足

帶病回村，不孝子孫

視像啦屌你

唔好翻喇

上面係指天堂？

一路好走

唔好落返黎

下世小心啲

唔使返嚟多謝曬

咩叫上面？

海南島島嚟㗎喎

咪撚講話無辦法。路自己行。仆街唔好喊。咪害人

啱嘅 上去見埋最後一面囉 以後唔好返嚟嘞

留多排囉。7 月返。bye